---
title: About me
subtitle: Why you'd want to hang out with me
comments: false
---


### Introduction

Ik ben Ashley ma, ik ben 20 jaar en kom uit Capelle aan den IJssel.Mijn voor opleiding is MBO. Ik heb 3,5 jaar Interactive Media Design gestudeerd op het Grafisch Lyceum Rotterdam. Interactive Media Design was vooral gefocust op het maken van websites en het proces daar om heen. Naast het interactieve gedeeldte was het ook een deel grafisch. Door mijn vorige opleiding heb ik wat ervaring met de meeste Adobe programma´s, HTML/CSS en Wordpress.

Mijn interesses zijn: reizen, art, museums/evenementen bezoeken,
sneakers, streetwear , fotografie, eten, psychologie en mij verdiepen in verschillende culturen.
